# stage-2-es6-for-everyone

## Instalation

`npm install`
`npm run build`
`npm run start`

open http://localhost:8080/

-------------------------------
## Добити проект
1. У класі `FighterService` створити метод для отримання детальної інформації про бійця. Додати можливість її перегляду — для цього реалізувати метод, який би опрацьовував клік по бійцю і, якщо інформації про нього ще немає на клієнті, то надіслати запит і записати інформацію у колекцію. Дані можна відобразити у вигляді невеликого діалогового вікна з можливістю їх редагування.

2. Створити клас `Fighter`, який міститиме інформацію необхідну бійцю для бою (`name`, `health`, `attack`, `defense`, etc.), а також методи
    - `getHitPower`, який би розраховував силу удару (кількість завданої шкоди здоров'ю противника) за формулою `power = attack * criticalHitChance;`, де `criticalHitChance` — рандомне число від 1 до 2,
    - `getBlockPower`, який би розраховував силу блоку (амортизація удару противника) за формулою `power = defense * dodgeChance;`, де `dodgeChance` — рандомне число від 1 до 2.

3. Створити функцію `fight`, яка прийматиме бійців як параметри та запускатиме процес гри. Гравці наносять удари один одному, а рівень їхнього `health` зменшується на `getHitPower - getBlockPower` (або ж 0, якщо боєць "ухилився" від удару повністю). Якщо один із них помирає, то гра закінчується і ім'я переможця виводиться на екран.
Хід бійки може бути довільним — наприклад, бійці можуть наносити удари по черзі, чи з певним інтервалом, або ж можуть це робити за допомогою певного UI елементу на сторінці

4. Cтворити додаткові елементи для реалізації гри — елемент для вибору бійців для бійки (може бути звичайний ""), кнопка, яка починає бійку, індикатор здоров'я, тощо.
